要人！「香港影子議會」公眾諮詢記者會

自己睇完記得去「意見收集」投票

直播

投票師！！！！！！！！

推

人呢？

人呢

負皮2件

tui

冇人關心

記者去提交意見呀

唉

Tui tui

出得太突然？
事前冇人知？

人嚟

我推一下

好撚柒，冇實權搞嚟冇撚用俾人笑
要搞就搵許勇搞流亡議會啦
你叫人搞呢啲不如搵隻online game開個公會打吓飛機算啦

可能係掛 都係見到有live先知

去咗外國先搞啦

你可以放低你嘅意見

得6個人

agrerrr

放低吓大家嘅意見

去個官網了解吓

做依樣 實質收益唔大
認受性係零

Thanks絲打

各自努力

推！

一早跟燒生做，就唔使搞成咁難睇啦！根本照緊燒生當初劇本行緊。雖然當時咁做唔知有冇效，但效力肯定好過依家。唉！

-LIVE 完-
大家睇睇個官網先

入都唔會入條link留腳毛
你地知唔知影子議會點解
點解英國議會可以玩到影子內閣？
人地有公平既民選制度同有相關既法規做到制衡，你覺得香港而家得咩？
有咩條件令你有呢個錯覺？
你仲信OMDB?香港你企出嚟就國安法砌死你啦
港式三民主義：移民，暴民，順民
而香港人香港民族係而家中共咁樣打壓下得返移民留有用之軀呢個選項

應該話連執政意志都冇學咩人講影子議會

好心中二病就留返打機算啦

收左當年721 28西環得負西嗰班人先

強烈要求影子政府建立海外港人謀生平台

睇完過風險評估笑佐...
你唔係搞主權野,你搞過影子議會的目標就變到好可笑

意見,唔係想放負

done

late

Posh

唔太洗理上邊負評果班人，最緊要係要做到一個有公信力嘅議會、有代表性嘅議會、可以代表到香港人嘅議會，可以同外國政府溝通嘅議會

個問題係如果個成立原因咁保守，點解唔直接同而家一樣
各自努力

不如搞過流亡港人黨派，團結在英港人，影響外國人仲好
反正吹到咁多人走，6年後就有票影響人地民選對華政策
如果真係有幾十萬票影響力都可大下

無野睇既？

許勇流亡議會咪又係無實權
中共政治上將香港人邊緣化就自然要有人另起爐灶架啦

有日日追新聞
但真係唔知咩係影子議會
亦都唔知原來香港有
宣傳唔夠都係問題

push

up

流亡議會就唔係講實權啦
你識唔識野架

D 問題又少少難答, 唔想鳩填,
例如 :
問題A-2: 在影子議會的選舉中，誰可以投票與參選？（多選） *
要認真諗諗

睇過下佢哋個網個簡介
如果佢哋真係可以建立到一個平台
提供比海外流亡人士收集民意
其實都有得做下
因為香港人自上次 飯民留守議會民調、初選資料爆光後 對民研好失望

所以另起爐灶都係一個好方法
冇實權唔緊要
有收集意見功能都好

講咗咁耐終於有

Push

一定支持

Tu

都唔係冇用嘅

當係一個有民意支持嘅組織，多一把聲音比外媒報導都好
亦無謂浪費左初選個結果

不過應該好難有資金維持

入去留低痕跡俾人跟？

再推

又一隻五毛 blocked

block啦好撚痛呀屌你老母
唔岩聽就5毛咁咪5毛囉
同中共一撚樣唔岩聽就係收外國錢丫嘛
明架啦

已填

有鄭文傑，應該後面仲有d出名嘅人

唔太detail...

首先要解決議會人選有無認受性既問題，有無動員力，同地方政府既關係好唔好。

其次，你問個議會要有幾多人，要由實際世界各地港人係世界各地既分佈黎到計，係實際需要而唔係一個公投可以解決既問題。

投咗

幫推

終於有人搞

撞啦

香港獨立

推！推到有香港流亡/海外政府

推上去推上去推上去

推啦，置頂

推上去推上去推上去推上去

P

引蛇出洞師？

push
其實依家咩都做唔到
倒不如試下影子議會呢條路
香港啲飯民政棍信唔過
流亡嘅好多時都係比港共迫害打壓緊
與其投放資源落條冇咩回報嘅舊路
不如試下值搏率高嘅嘢

好強

上年已經要做

唔想放負
但宜家係中共政權開曬turbo
剷起曬異見聲音底下
已經無野做到
搞黎都唔會有用

push

記得用VPN

投票師出動

無權
邊個會理你

個官網整得唔錯 以普通細機構嚟講我收貨

啱 我覺得比個銜頭海外手足都幾好

Push!

麻煩樓主pin呢嗰

我認爲
而家成立影子議會嘅目的
係要搶民意代表性、凝聚香港離散社羣，同埋自行設定政治議程

第一
將來會越來越多人流亡，投入海外遊說
問題係外國政府 點樣確保佢哋嘅 意見係代表到香港人呢嗰羣體先？
而家就係靠抗爭經驗同媒體印象嚟到維繫嘅
但唔係個個都好似羅冠聰噉樣
社運CV成尺厚㗎嘛
就算羅冠聰都好，離開香港越耐，觀感上同香港嘅聯繫就會越來越弱

就算海外手足肯遊說
都要提供一個理由
畀外國政府堂堂正正噉擺你上臺面、take you seriously

影子議會就係通過投票呢嗰程序
形成法統

影響力就係噉樣建構出嚟

第二
當香港人各散東西
點樣維繫「香港人」作爲一個社羣嘅身份認同先？
大衆文化係其一啦
另外就係參與政治程序
公民民族主義本身就係講緊，共同政治參與可以塑造民族認同
你諗下每隔一段時間
全世界各地嘅香港人都會 談論選屬於自己民族嘅議會
就好似幾疏遠嘅屋企人，都會一齊春秋二祭祖先噉
呢嗰儀式感係好重要

第三
而家面對中共進逼
我哋係一路被動挨打，兵來將擋、水來土掩
政治議程設定權喺中共度
但係選影子議會，就係定期製造屬於我哋香港人自己嘅事件
搏出鏡又好、畀啲故仔報紙佬寫都好
最緊要係set我哋自己嘅agenda啊！

麻煩某啲連登仔唔好將影響力侷限喺「軍事」度

上官網！！

推啊！

等我話你知，搞香港影子議會嘅作用

認受性從來都是自己賦權予自己
民主在於公眾參與選舉的過程
而不是某個神奇的民主之神突然降臨

回答可參考公眾諮詢文件針對每一題的建議
寫的幾專業

要啦 當共產黨冧左
個影子議會就有佢作用代表香港

好正咁
推

推、做實事

記得用VPN*

等我話你知，搞香港影子議會嘅作用

許勇都冇執政意志
同埋依家係籌組緊
你想都可以推到羅冠聰同許勇 join

唔得做到得

推左再睇 睇完再推